【廣東樂壇新希望】超強神曲，上架一個月點擊次數突破一百萬！

未聽過唔好話自己係香港人

我深圳人都聽過

上面係幾多人聽廣東歌 唔好怪啲歌手上曬去發展

林子祥=本土文化

仲有林德信

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟